係咪明知係警察扮示威者放火，打爛鋪頭都唔割？

係,就算明知會影響個運動聲譽，對黑警做唔到任何實質傷害，只會俾藉口政府屈鳩示威者，出警都撐

唔係，只需要講亂黎既破壞係警方扮示威者做

講得好

召喚御用孭穫狗